停一停

利申：和理非冷氣軍師
連續幾日快閃、圍堵警局，將示威帶入社區連結街坊，看似成功，但大家好似開始比情緒沖昏頭腦，而家係唔係時候停一停，沉澱下一波行動，點樣重申五大訴求，而唔係再loop呢幾日既行動？始終對方都會識應對。

真係要停低諗清楚啦，唔好因為憤怒而失去哂理智。

求回應。

推

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

你地唔好話狗EQ底，你地俾人講兩講就發晒癲，做到過晒火
人地要警察局日日開記招係點解？就係睇死你班人EQ底一定發晒癲，日日同大眾做紀錄義士做過d乜野再光明正大清算
人地話我地暴徒，我地唔係 ，但係你睇下而家，係未想俾人落實做真暴徒？
而家 敵進我退，我覺得要全民休息下，clean your mind first ，等佢日日個記招無野講都好
大家唔岩聽都好，唔好屌先，先聆聽別人的意見，唔好個人中心自己覺得係點就點，唔好人地話開打就打，咁係無進步，大家俾惱心沖昏頭腦，唔該大家 冷靜下睇下自己做緊乜

push

一定要停低、冷靜先做下一步，咁既情緒落去一定無哂理智

Push

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查